Youtube個view counter壞左？

如題 有無人發現youtube新upload既片既view數無update/得極少
定得我係咁

push

得我係咁？

睇過